Hela夠唔夠Thanos打？

佢可以單手揸爆Thor個鎚，咁可唔可以揸爆thanos個春袋？

揸我春袋得唔得

反而想知奧丁夠唔夠Thanos揪

Odin > hela > thanos

Odin: Thor, you are stronger than me

Thor > odin > hela > thanos

But in A4:
Thanos > thor

可以無限loop落去

冇話唔得架

其實點解會有隻假既無限手套係Asgard?

電影thanos應該屌打hela

Hela啲格鬥都唔惹小

第4集個thanos我諗是但搵個都夠揪

一開波個廢老Thanos?

打啲卒仔就屈 你確定hela可以好似thanos喺end game咁挑三巨頭？仲要係覺醒咗嘅雷神 唔係thor3嗰個

成個Marvel電影系列都弱化晒大部份敵人，av2 奧創出左名最惡打最麻煩，最尾群揪下就冇⋯
多瑪母勁到痴線，就咁俾人用時間石loop左幾loop又投降。
正常正況下滅霸無石都同奧丁同級，

仲有弱化到極點既控話者羅南⋯變左超級𠸏哩啡

avg3就係建基於thor3
奧丁同hela同時死左
thanos先出擊親自掃場拎石同手套

thanos點會同眾神同級

我覺得隻手套係真嘅，不過冇寶石。
應該最霸氣時期嘅奧丁以前整。

羅南勁極都係thanos條靚啫

「控訴者」羅南嗎？～

下，漫畫thanos屌打哂喎

其實Thor3尾嘅雷神，戰力同無限之戰果個狀態一樣，係欠把架生。

正確講係尾段戰力一樣。
無限之戰開頭，雷神應該係大傷元氣。

surtur夠唔夠thanos打?

搭單問奧丁點解會死？

弱智>Porsche718

Thanos係奧丁死左先出黎屠人
你話呢

End game個肥仔又真係無可能同Thor 3 比

Thor 3
老死

印象中漫畫奧丁係咪單挑過五大神？
有錯請屌

Thanos齊石有得啪手指係無敵㗎喎
佔唔佔上風應該睇石頭數量
冇石頭的話Thanos被家姐打到趴喺度啦

如果你講漫畫
奧丁 = 多瑪姆 = Thor 3隻火巨人 > 無石Thanos

漫畫Thanos肯定勁過Hela
但MCU既話就未必 Hela表現力都好強
Hela打三巨頭真係未必唔得

漫畫入面hulk 吊打thanos添

啲戰鬥力唔準

我記得零幾年一套漫畫thanos 抽贏galactus

不過好似係multiverse

ching
Hela同永恆果個Death係兩個人黎
Hela只係Asgardian

Hela果時咁想稱霸宇宙，點解佢唔集齊6粒石既

應該唔止一套咁講

MCU出現過最強暫時Odin>Dormamu>Surtur
跟住先到Thanos

因為奧丁會收佢皮

漫畫入面
Thanos次次都靠情報去拎宇宙神器屈人機
齋靠自身能力其實無乜贏過啲咩勁人
所以如果要比較 全部靠神器都無得計

邊位黎

咁同星爵老豆打呢？

佢個結局柒到

gotg本身都當笑片類去拍

Google幫到你

odin打嘅好似係Celestials
eternity班𡃁

Ego？

漫畫有打過 奧丁全盛時期試過打到Thanos重傷

Ip man夠唔夠thanos打？

因為佢冇受知識詛咒

羅莾360已經收到thanos皮

呢個b-roll黎架下話

Hela>Thanos<deadpool
因為係佢條女

齊石 Thanos > 奧丁 & Hela
奧丁 》 無石 Thanos

Hela要睇喺邊度打，因為Hela力量源於Asgard

屌 諗咗陣 咩 IP man
以為講緊 network 個啲IP

Scarlet Witch勁到反而captain marvel好似無咁勁

呢個Hela唔係Thanos條女，Thanos條女係另一個死神，高級過Hela好多

因為喺漫畫入面，Scarlet Witch係高級過Thanos

漫畫入面其實冇人打得贏thanos(因爲死神唔like佢唔收佢)，試過比人炸到粉碎都可以復活，所以不死身磨血都磨死hela啦

做乜咁多人誤會hela=death

death係概念級別架喎

淨係射劍都好屈啦啵

如果thanos去到中國夠唔夠戰狼打 正如hela係聖域有加乘

我諗得熱刺球員先夠thanos打

因為Hela喺電影話自己係死亡之神，d人誤會左

我反而想知ego打唔打得贏thanos

吳京海外先屈
唔係點雖遠必誅

去到泰坦星咁遠奧丁都要死

漫畫scarlet witch >thor>captain marvel
thanos宇宙之心>手套thanos>正常thanos

頭十未到

成班誤會哂hela係death
hela點夠thanos打，級數差好遠好遠喎

但Hela個弱點係Asgard
Thanos炸鳩咗Asgard就已經贏 邊使正面同佢打

captain marvel 同hela呢

無石有得打，甚至打贏Thanos，因為電影設定ego係天神族

經期係石，你話

Ching sick d野

WIKI:
奧丁之力：奧丁能操縱大量魔法能量，被稱為「奧丁之力」，這股力量非常強大，連銀色衝浪手及薩諾斯(Thanos) 聯手都無法與之抗衡。

Thor喺漫畫有唔同形態，最勁係打贏scarlet witch

無石Thanos啫

可能要雙手

烏木？

雷神覺醒打落 Hela 都唔扣血

Ego係個星球贏硬無石thanos
你搵唔到佢粒核佢基本上係不死身

想聽下佢漫畫有幾勁

星爵個老豆

等cm個演員真係以為自己係strongest

MCU大把角色勁過佢

thanos不嬲都係天父級，明明漫畫同odin打過幾次都係互有勝負，成日俾人貶低

Thanos係准天父級，Odin先係天父級，互有勝負係指無石Thanos?

個隻一下就比官方搞走左

符文王
不過頂峰一定係鳯凰之力

女王

套戲度佢有提過Odin咩？

應該家姐勁d
但我睇佢兩個相遇之後係會合作

係中國會打隊友

想知Shang Chi夠唔夠Thanos揪

Odin = ancient one = ego = dormammu > 係 Asgard 嘅 hela > thanos > hela
Hela勁在喺asgard係無限力量
出咗去應該廢好多

奧丁都無手套邊夠打

chris得罪導演→Thor變肥左→大削

准乜鬼，啲人成日攞仙宮嗰戰嚟話odin勁過Thanos，但事實上odin根本無打贏Thanos，只係佔少少上風，後尾仲發現個Thanos原來係複製體嚟

天神族係漫畫係戰力單位
不過Marvel呢d不嬲都亂咁嚟
唔好太在意

揸爆為止？

行過都唔扲黎用

係囉，佢冇理由唔知呢樣係乜嘢嚟，基本上有一粒已經好撚勁啦

呢個post高質
有漫畫撚同冇盲反撚

要嚟打死人？
佢可以控制死咗嘅翻生喎....

就係驚撚到提都唔敢提

唔好唔記得thanos防禦力有幾高
係第三集得雷神把神器傷到佢
iron man出全力都只係流少少血
第四集基本上無傷過 紅巫女都只係用能力鎖住佢

但係咁大隻奧丁都唔啱帶

觀眾腦補

根性

好撚型

電影入面都做左廢老😂

冇睇漫畫 想知奧丁有咩勁？

乜撚野強化弱化? 一定要跟漫畫設定架?

漫畫有幾勁

呢隻同A4嗰隻都係戴右手，點解A3 thanos嗰隻係戴左手？

A3果隻係thanos自己搵人整😂

仲以為自己睇漏野

thanos俾thor電都會哎呀哎呀咁叫，thor 3 hela俾thor 用"biggest lighting in the history of lighting" 都乜事都冇

咩野古一 奧丁 hela死左thanos先敢行動
全部都係觀眾腦補
但好多人信

隻猩猩根本吹大左，淨係識屈d正常人機（ca,Im),對勁少少嘅thor即刻比人打到重傷，今集連cm,scarlet witch都打得爆佢，咁多集唯一戰績係打贏hulk

最癲係明明齊石啪一啪手指就得，我打呢段野都啪左幾廿次

多瑪暮>Doctor Strange>Odin>Thanos>Hela>Apocalypse

應該揪低無石嗰個

hela係佢地頭有能力加成唔同wor

應該唔夠 佢動作咁撚慢點打

想睇sw vs jean冇睇漫搭單問下咁博士上唔上到佢地既位置

下下跟足漫畫
咪個個英雄力量無限量化寬鬆
搞到好似日漫同dc咁

Hela快唔快

佢好似唔係想稱霸宇宙 只係想坐奧丁個位做king

快過surtur先囉

但比surtur收皮

導演之前話係流架喎

屌你一把大劍直插落地核我諗hela唔係比佢收皮而係個星球爆撚左係宇宙飄浮而死或者其實根本冇死

事實比人發現左係其中一集Thor 出現既手套出錯左做右手，比人恥笑。然後Thor3就搵hela話隻錯版係fake

係佢自己地頭只不過係會不斷幫佢加強，佢走左啲力量都會keep住，loki有同thor講不如由得佢係到就算，thor答佢叉足電照樣會hunt them down

漫畫級數差好遠
但mcu絕對唔係

Hela企正Asgard無限魔係咁丟飛劍
Thanos唔知降唔降落到

Hela恢復力仲高過Thanos
比兵仔插中同比Thor用矛插穿
一滴血都無流

唔弱化點拍呀照漫畫咁個地球毀滅左好耐

唔得

多瑪姆果part有人問個導演
佢話本身設定上係loop左幾十年
但之後決定唔講明loop左幾耐等觀眾自己諗
所以點解dr strange係 infinity war勁左咁多

jean係omega級
博士好似係低一級既alpha級
不過漫畫入面試過同磁力王合體
之後打贏左鳳凰之力

不過jean都未用到鳯凰全力
用到既話應該同宇宙之心咁上下level

磁力王加x教授合體都好勁

Ghost rider最屈機

奧丁屌打

你意思係多瑪姆同博士卡左係個空間個到loop左幾十年 但因為個到時間觀同量子領域咁上下所以現實時間係可能幾秒或者幾分鍾咁既比例?

asgard冇咗佢想搵返啲力量要點搞

單手揸爆雷神鎚
徒手擋左奧丁把野
雷神鎚同奧丁把野應該都係uru金屬
而得uru金屬先斬得開thanos
所以hela>thanos

係呀
外人(包括我地)睇落係一瞬間
但當時人係loop左好耐

其實好想問佢係咪得呢招

sw係屬於咩類別，會勁過最強形態thor?

潛在omega sw勁在自身有改變現實機率
加混沌之力其他人未必做到
同deadpool 2果隻女仔唔同

唔受時間影響

屌你老母打

卜根性

漫畫SW戰力係超浮動
全盛時期可以同鳳凰之力jean抗衡
但有時打下卒仔都打好耐

咁sw係咪本身就超越單體宇宙級

鳳凰=混沌?

hela唔清楚但odin打得贏純thanos
而odin=dormamu(dr strange大佬）
ego好似再勁d

比你激死

漫畫sw我聽人講好勁，咩修改現實？cls

屌你又騎劫

又唔算 house of m可以一句秒左95%變種人
但又未到天父 天神級 紅巫之上有個mjj更勁

mma格鬥術踢到thanos起唔到身

佢用靈魂出竅學秘術
仲要天才到過目不忘一學就曉
所以現實入面幾日已經學成

但對thanos點解唔用折疊空間同舞空術屈佢
無左件斗篷就唔識飛

佢自己係訪問話係自己strongest，雷神cris笑佢話唔係strongest就西人面

無石thanos求其一個神級可收檔

屌你老味

仲有古一

點解會有人講古一
古一低奧丁呢堆兩級

而家講有無料做低thanos, 無石的話求其神級夠佢死啦

Btw古一係咪應該屌打thanos
之前講到佢可以同dormamu抗衡

經我分析 係Asgard 嘅hela絕對夠打
係其他地方就絕對比人屌打

個條友真係唔識架wo

真係要多撚謝D人腦補當真再係連登9UP
然後D傻仔又睇連登信撚到十足再搬連登果套走去周圍講屌鳩人
呢度大撚把野係錯

Hela 啲劍傷唔傷到Thanos都成問題 咁厚皮

THANOS搵石個陣dormammu 做緊咩

電影當呢一個宇宙咁睇啦
成日都跟漫畫黎計

準字係咪唔識睇？

悟空既時間室訓練一樣

潛水

返咗屋企瞓覺

Dr Strange已經試過，遠程魔法幻影魔法，力量寶石已經夠打
Hela啲魔法系攻擊單挑好難打贏

乜撚野

近攻呢？

聽講外國好似 not bad=not good

AvX 尾同hope一齊講句no more Phoenix 就收咗鳳凰之力皮

好似差啲將變種人滅族

都幾撚恐怖

講緊無石Thanos

啲手指

MCU既avengers 夠唔X man果堆Sentinels機械人打

經期一個應該夠清場

都唔係架 頂峰黎計 滅霸帝皇 同宇宙之心滅霸
勁過生命法庭 同 永恆

起碼2次 宇宙之心 同帝皇（老）滅霸

death 唔係 hela呀

咁耐好似得超生（超越者） 整死過死神

咁odin fore vs pheonix force呢？

不可能 鳳凰之力係邊境女巫手上好似驚弓之鳥咁

所以hela咪輸囉
復活完卒仔 唔拎粒石去用 仲話野心勁過odin 停留係殺戮階段 慢慢征服
Thanos 就係覺得殺戮太煩 哂時間 齊6石直接滅一半 想法簡單好多

hela.係咪有幕比卒仔桶左刀不過無事

hom紅巫一定最勁 其他情況未必

hela電影設定好屈 只要無諸神黃昏就無死
thanos 反而有可行方法殺

睇戲設定 就係飛刀仔 (自瞄) + 無限彈
係Asgard任何人都對佢無法造成傷害
其實同開外掛無分別
仲有hela可以任意將尖刺變大去攻擊大型目標 飛船收得皮

老鼠可以食大象

Nice！！

咁sentry呢？
之前普通狀態個時呢？
叫雷神殺佢放入太陽個時呢？
仲有新啲嘅三合為一Sentry呢？
其實佢算係喺marvel入邊係咩等級？

下一格俾人收皮

睇完之後覺得奇異博士同緋紅女巫都印象深刻
博士外形易記住 能力仲成為故事發展關鍵
緋紅女巫就女性角色可以打到thanos冇還手之力
仲好睇過男角打鬥

佢死硬
hela遠近都得

烏木喉>thanos+hela+thor

覺得如果係咁勁得一招會好悶

其實點解果6粒石勁到連生命法庭都可以秒
化成6粒可出黎果條女 本身仲勁過生命法庭

hela 電影已經太屈，用埋石應該無敵咁濟，所以先唔寫佢拎石